香港仲有28年命

我係90後，即係香港死我都未死。

今次69遊行，成功與否，都展示緊香港的未來。自雨革之後，過左5年，我地再次遇到一個契機將怒氣釋放。

回想起23條，08年/12年普選遊行，唔到大是大非的事情，我地都唔會出黎爭取應有權利，爭取做人的義務。

香港人骨子裏都有一種奴性，對上言聽計從，凡事不思考，不質疑，要返工不了；

香港人自私自利，百行以利為先，既得利益者覺得唔關我事就唔理，事實同道德都可以放低，最重要唔好燒到自己。

奴性同自利的心態經常令我地默默忍受政府種種惡策，香港地少人多，土地分配長期求過於供，不少人鐘意炒樓出租致富，而政府政策從不積極興建公屋，比有需要或經濟能力較差人士居住(月入2萬以下都係貧窮線)，相反只係提供大部份有父幹的人士置業，窮撚都係無地方住；

內地每日150名移民，不斷沖淡香港本地人口，冰凍三尺，非一日之寒。每過7年，就有一群新永久性居民誕生，不斷分享本地褔利同時，繼續蠶食我地的權益，分化劣化香港。香港勞動人口需求係好大，但唔係需要呢種方式去填補人口；

要返工不了，幾乎係每個香港打工仔口頭禪，高工時，低工資係香港特色之一，不斷磨滅一開始未入社會的滿腔熱誠，當大家忙於奔命為自己過更好的生活時，忘記左政府係必需對我地的生活作出保障，因為政府係對人民負責。

當政府不停出賣我地權益時，只有少數聲音為我地爭取。直至現在69遊行，選擇沉默即係謀殺現在及下一代的香港，我地唔再需要一個不斷玩弄手段，無道德底線，滿口官腔的狗官，亦唔需要果班黑白不分的保皇黨，我地需要係良心。

(Sorry for 1999，真心救香港未遲，係你肯唔肯付出)

唔反抗就得返1,2年命

原來仲有人信50年不變

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

遲又點？都要企出黎架啦

唔試過 又點會知

係咁架啦 鬼叫你係香港人咩

咁咪由佢囉

得返一個月

內地係共產中文！！！！係中國啊！！！

乜救自己，救身邊的人，需要計值唔值得咩，
結果香港可唔可以擺脫中共命運你我都唔知，但我知唔做，就乜都無，同你買六合彩一樣

28日都唔知有冇啦仲28年

我認為呢50年係比香港準備，一係延續特別行政區，一係變成香港市，一係變成香港國，上一輩做太多柒事，我地係要企出黎，而唔係同流合污

我地應該以史為鑑，絕不重蹈覆徹

長他人志氣，滅自己威風的事，係得懦夫先做到，係悶D，不過我做唔到

老老豆豆 淡撚表示今次五萬都未必有

香港有無得救 其實唔係睇香港人...
係睇中共玩到幾耐

行得出黎，連水砲車都驚，仲想推低條例？？

無錯 侵侵係唯一希望

其實只能等內部爆，一係政變，一係老解翻面
呢個局面，民間做唔到乜野能夠改變國家既事

死左啦，等美軍上岸先得

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品:白絲帶

白絲帶係由白色頭巾(多數用於離別， 亦都係送終嘅諧音送中)簡化，等使用嘅門檻可以降低畀更多人可以用到，而白絲帶象徵緊嘅係香港神聖不容侵犯，而白光亦都係三原色溝出嚟，希望大家唔好失其本心。

希望大家可以認同白絲帶作為反對修訂逃犯條例嘅象徵

呢班死狗官真係唔死都無撚用
真係修列就下一代就係咁先
6月9唔出黎仲話咩無撚用返工不了？
真係除左奴隸我諗唔到咩形容以後既生活

ok👌🏻 咁我28年後先出黎

傻撚左
28日就差唔多

28年命？新香港就快要來了
由美國接管

遊行嘅意義絕對唔係指齋行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

1日150個，都仲有大把泛民+左膠+大愛撚+張超雄支持
其實你分析得唔錯

每過一段時間就有批新既蝗蟲生下一代
所以依家周街中，小學生都係講支那話

不過太遲啦，除非有外國勢力打救香港啦

點樣仲有 28 年，隨時就完了

呢個政權係會不惜開槍殺人黎保住權利嘅
反抗代表光榮，示弱等於幫凶

收皮啦三毛狗

樓主 28日 打錯左做 28年

唔遲

2年後已改朝換代了

你一定係現實loser

玩埋今年

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

錯過太多大好機會，過埋23條衰過新加坡

算吧啦

行岀嚟，然後？

送中條款通過後，假如外國全面撤資，你地估下你地手上d美金代用卷（港幣）會唔會仲有價值？

行出黎

人根本就無良心
有既你地唔洗咁慘啦
天真B

一日未有回應，應該保持敵不動我不動，永遠被動方佔理，直到柒婆有答覆為止

比你真係有50年命都冇用啦
2047後就唔洗受咩

Pish

賭乜鳩都得
一定有28年
支那你都好信？真是2047？

越有錢果班就越冇良知

28年？

2年都執到

唔係想打沉士氣，不過以家根本係頭痛醫頭，腳痛醫腳。
香港人根本就沉迷係「香港=中國」論，
由頭到尾都唔抗拒比中國統治，
反而十分抗拒有人提出/爭取獨立，明明可以各有各做/一齊合作，偏偏大部份人都只會奚落義士。
好啦，港獨撚比政府拉哂去坐監啦，
偏偏個班先係唯一一班肯同你衝肯同你搏嘅人，
以家淨番個班以泛民為主嘅所謂示威者，除左遊行（比盡佔領），
又肯為香港同自己嘅前途去到幾盡呢？
七十九日嘅佔領都迫唔到政府讓步，如果大家都只係諗住遊下行唱下歌就可以改變現實，我寧願負面啲乜都唔做，都唔想再哂時間/比假希望自己。

一早已經倒數緊

一早死咗啦

你肯定你活超過28年？

所以我已曬兌美元Cash

咁講
我覺得6月9號唔成功香港應該死得

69會唔會直接宣布埋獨立/回歸英國？